【極重要】【戰略post】對家用盡方法減少抗爭力量，再唔變招就死梗，點反擊好？

對家行動有咩目的？

1. 分散注意力
Total Output = Individual Output * Number
人的注意力有限，接收太多資訊容易分散注意力，Individual Output就會減少

對家招數（5毛，藍色KOL，....）同環境因素(肺炎)唔多講
我地自己人的戰術都要注意，有幾多人剩係幫襯黃店，㩒下聯署就當做左野？
有無諗過可以做更多？
每人每日諗下自己Individual Output 有幾多？

2. 分化
Total Output = A + B + C ...

第一步，停止分化，唔同方法都可以各自努力，每個人都可以用唔同方法，唔好限制自己，因時制宜，Be Water
Individual Output = a1 + a2 +a3 +...

第二步，互相配合
Total Output = A + A*B + A*B*C+ B + ...

宜家我地唔同戰線（LIHKG,Youtube, Twitter,區議會...）係咪可以搞啲聯合行動，而唔係完全各自努力？

3. 人數
Total Output = Individual Output * Number
對家做緊嘅就係減少我地人數，濫捕，被自殺。。

我地應該有咩對策？
個人覺得，我地宜家極需要一個行動，再透過行動集中力量，主動制造行動Cycle，哩個行動可以有以下特點
1. 單一行動（集中注意力）
2. 集中宣傳 （聯合唔同戰線, 人人宣傳。。。）
3. 可多人參與，國際反應
4. 有即時成果（快有成果就會再有動力，雪球效應）

最佳結果係引起連鎖反應（目標：香港人透過網絡引發全球反暴政）

行動鳩up拋磚：
XXX改圖大賽，
集體report某一YouTube channel/ FB page/Twitter
狙擊某一敵方人物（專業清算）

大家集思廣益，發揮創意！
除左諗新行動外，點拆解對家招數都要討論，連登軍師去曬邊？

今日大埔重狗重到傻，請正視

借位推一推

贊成，大家諗諗佢

建議新方向係搞"Project式抗爭"
每次剩係focus一個project 狙擊一樣野

認同就幫推啦

1. 可以集中力量，注意力

2. 令敵人驚 針對一人
屌鳩30000個無撚用，係唔會令人驚㗎，你搞鳩一條友反而有效果

點睇

Push

睇到哩個post 嘅比啲意見，認同就share出去集思廣益

再唔變就等死

夠喇夠喇，抖夠喇，幫手諗啦仆街，輸民意架，諗少左

要集中去report同一對家 其實好難
首先每日都唔會淨係report一個 咁好難確保大家都針對緊同一個人
e.g 大家一開頭話針對A report完A 咁有啲人開始report B /C 之後嘅目標都未必一樣
咁同依家呢刻都係一樣 都係咁散 再加上根本唔夠人
但我都覺得project式咁係好嘅 但難做到

Project 係以目標為重點，唔係做完某一行動就算，每一個人為目標去諗，去做，哩個先係重點

要有準備期，宣傳期，行動期
調動資源（人力物力）要時間準備
好似當日大遊行咁，平日文宣，六日行動

push

大家想像下對家係點運作？
點解人地可以團結到？我地做唔到？

人地低層係藍絲廢老，但唔好睇小對家高層策略，中層動員能力

我地無大台，但唔係無能力
無人做大台 就無方法合作？

唔同project 分工合作 會唔會係條新出路？

要更有系統
策略，準備，宣傳，行動，檢討 缺一不可

完成目標再重覆成功project

認同請分享，時間無多，可能下個被清算就係你

我蠢 諗唔到戰略
但諗下對家 佢地其實唔係叫團結 而係冇腦 而目標就係禁住我哋 唔比再搞事 要穩定
但相反 我地就五大訴求為目標 每個人set嘅target都唔同 抗爭行動都自然唔同 先搞到咁散 係咪應該要搞好左內部再對外抗爭 當然呢兩樣係要同時做 係好辛苦
文宣唔單單係比對家睇 同時都係比同路人睇
樓主會唔會覺得呢

樓主覺得呢*

所以我想大家思維轉一轉

共識最後係五大目標（我認同已經唔係訴求，好多字眼對人心理都有影響，容易造成思想定型，標籤化，哩度唔多講）
但中間過程點樣achieve 人人睇法唔同，亦唔需要人人一樣（兄弟爬山）

做法唔需要追求一致，唔認同但可各自做，但最好係互相配合

用爬山做例子，上山起點有一萬種上山路線
我地唔需要喺山下面搵出一條必定可以上山的路線 ,
而係每條路線都應該嘗試，我地先知邊條唔得，又或者過程已經achieve 到某啲成果

我地有好多唔同戰術，兵力
但各自為政 無好好利用

要團結，當年我地試過大台模式，歷史証明唔work,所以大家抗拒起大台，但係反而阻止團結合作

所以我提出project 式抗爭團結唔同兵力（可以再睇返我上面點講）

具體做法可能係：
1. 發起人（冷氣將軍）提出某目的（如狙擊cctvb某偽人，向全世界解釋某concept 如警暴問題）
2. 準備期：聯絡特殊兵力戰線（youtuber, 文宣組。。），定下確實日期，召喚200萬人。。
3. 行動期： 行動+應發
4. Review
5. Repeat or new project